[真愛國]各位藍絲要狙擊李力持，係佢叫人圍中聯辦

狙擊李力持，請分享到各大愛國愛港group

黑衫既軍師

李大導

佢係帶頭人？

[人手置頂] 和理非要人 中環築起基督之盾

求你幫手推post

李力持大導演帶隊呼籲圍中聯辦，大家唔係唔聽嘛？

原來圍中聯辦係李力持一手策劃,
枉佢仲夠膽上大陸拍戲賺大陸人錢!!
一定要話比大陸親友知李力持是個無恥之徒!!

教唆他人犯罪

我見到佢喺中聯辦現場

軍師

黃絲軍師

持持

好期待

佢一定係大台

Self-fulfilling prophecy

大軍師

咪撚再推post

奉李力持命

有無原圖

佢呢D正宗犬儒廢柴，自己懦弱害怕中共，就以為全世界都係佢咁懦弱，咁垃圾。

反中亂港主謀

始作俑者

Push

李大台

推

佢自己淆底del咗，自有人幫手cap

我地係受李力持導演呼籲而出黎的

唔好篤灰

原來就係佢煽動年青人

文宣做嘢，今次幕後係李力持

，

煽動他人犯罪 好多人響應李大導呼籲

大力今次走唔甩啦 我相信大部份人都係聽到佢嘅號召先會有咁嘅行為

原來係李力持係搞手

佢就係幕後大台，
終於露底

喂
講好咗唔篤灰

即刻拉佢返差館坐47小時然係叉佢煽惑暴動

要展開藍絲打攻勢

搞亂香港就係呢條仆街

呢個整長輩圖唔錯

死暴徒李力持要发给更多人看

好暴力囉，而家d喜劇演員係咪當講句野係笑話就唔會煽動到人呀？！

多謝李大導號召，激勵人心。

支持李力持成為下任特首
潛伏係藍絲陣營辛苦你

原來係李力持呢個漢奸煽動

拉佢啦！搞到人煽動！人渣！

多謝李力持教路

黑幕就係佢

帶頭大哥

放佢上去大陸帝吧 大陸仔識做架啦

我地臨時大總統李力持

真無恥

李大導 信錯你

嘩咁明顯搧動衝擊

李力持你個仆街做乜搞亂香港

佢今日都有出來呀

響應李力持號召

煽惑他人煽惑犯罪

低級藍，高級黃

冇人諗到既時候，佢提出黎

煽惑大成功

李力持真係好野

你做乜出賣軍師

幕後主腦駛唔駛坐監？

持哥深入敵陣

表藍暗黃

原來係黑手係佢

不幸被補，應該告發呢個禍中亂港嘅李力持指使，這就是明確證據

李力持

我地啲和理非嘅文宣直情要強烈譴責”你暦池”添啦，同佢割埋蓆就啱

追擊幕後黑手李力持

應該係
我聽babykingdom 啲示威者講，佢哋係聽李力持號召先去中聯辦

In 李大導 we trust

係李力持叫ga 渣

仲要好期待

等佢抽火水好耐

劃左個名同個樣，再傳去藍絲組，等佢地自己「好辛苦」起底，可信性即時提高300%

我哋係被李力持煽動的!